所謂返工狗嘅悲哀，就係聽日可以訓晏啲，但係

但只不過係遲10分鐘起身炸dllm

我聽日要返

How

下星期一全面正常返工，繼續做社畜

禮拜六都要返

Shhhh!

聽日終於可以抖

一個禮拜抖得壹日

工程狗未曾wfh
原來沒有
從來都沒有

屌
身理時鐘